保險狗 你問我答

請出招

noted

點解入左行個人唔同晒

我明保險必要時真係幫到手，但點解個人唔同晒

介紹靚女AGENT比我幫佢開床單

fg agent平均可以揾幾多一個月

儲蓄保險 買咗
幾廿年黎先拎得返 都成百個
其實算唔算on9

係咪真係好好搵
Commission 點計

因為公司會有好多課程教你點樣塑造形象，同埋呢一行唔變得out going真係食屎，要係咁話比人知自己做緊保險，唱通街先有客。

點解有人可以做到tot咁撚勁

而家個aia agent好垃圾
想轉，有冇介紹

兩種

真係睇勤唔勤力
見過上牌半年都係得幾張單 每個月可能都係幾k
勤力既可以第頭半年都已經開始50k左右 甚至更多

我自己覺得保險用年薪計會好啲

保險業上層多數都係已經好成功既人
人地冇必要教你點樣搵錢
同行都係一樣
所以我覺得入呢行會真係體會到人情冷暖
如果有人肯教你做嘢
你真係要把握機會學
唔係個個肯放時間係你呢個對自己冇益既人身上

唔係講笑
公司好多靚女agent
圖就冇㗎啦

我之前一入公司我就了解下究竟同事自己有買咩保險
危疾人壽醫療呢啲大家都有買下
saving真係好少
唔可以話on9
只係大家一開始買既目的唔同

順帶一提
保險plan其實一直都與時並進緊
你依家買同你5年前買10年前買既plan都好大分別
舊plan真係冇依家新plan咁吸引

我自己係convoy做
大概比個數你啦
年繳保費既15%左右

如果你想知得detail啲我可以好認真咁計條數比你
但係就唔想係度講
留你tg俾我我都可以計比你睇
（因為保險狗留tg會俾人屌）

入IFA公司啦
IFA其實真係好好多

入aia淨係可以sell自己嘢
就算你明知其他公司既product好過aia
你都要催眠自己aia係最好
再催眠埋個客aia係最好

IFA公司可以拎曬每間公司最好既product出來
令到客無論人壽危疾醫療都係用緊最好既plan

IFA : Independent Financial Advisor (獨立理財顧問)

人脈識到有錢人 事半功倍了

轉agent好簡單的 簽個名搞掂

秒回

做狗憑咩學人講人話？

接唔接床單先

我都好奇點解你會睇得明我講既嘢

人地靠個樣正正經經做都有單啦

其實唔好差得遠
比起鬥高commission
寧願比個好啲既product個客
佢會介紹比朋友
咁樣先係長遠啲既目光

走開啦好冇

基金都有既 20%左右

售後服務都好緊要
claim錢一定會幫個客搞

身邊有7成同事嫌麻煩
唔sell醫療保險
因為claim嘢對佢地覺得好麻煩
我自己就冇所謂
做多少少姐

點睇axa呢間野?

想問下意見
買咗醫療保，要claim 時，佢話check到醫療報告幾年前有身體問題（我自己唔知有呢個問題）而家要加我保費先可以處理理償，如果唔係就退返保費比我，合理嗎？
謝謝巴打

都算合理，通常都係加保費/出一啲不保事項/拒保。

axa既plan係我眼中比上不足比下有餘
我自己就冇買axa嘢

我係IFA公司做都冇咩同事有買axa嘢
同埋佢地冇個夠搶眼既plan吸引人

好合理

我我我 有興趣傾下

何必呢 相煎何太急啊

有冇多後生入行？

一開頭點揾單？

有好多

開頭都係靠朋友屋企人
但係長遠就睇社交圈子

咩區

呢個post入面講既野係咪真？

儲蓄保究竟有冇伏？
如果目標只係每年大概2%回報

想轉既都可以問下我

睇緊公立醫院精神科，話我有焦慮
危疾住院係咪一定買唔到？

伏唔伏睇你風險承擔能力
如果你承受到高風險 有時間有知識投資 咁儲蓄唔岩你
但如果你放銀行 太流動 又會洗哂佢變月光
如果你想穩健增長 咁儲蓄保岩你

利申 AIA agent
宜家做10%回贈 有興趣搵我傾下

點睇信諾最大保額3000萬果個住院plan

pm我 一年8%